通常咩時候睇連登

有無人係可以24小時開住連登來睇

拎手機出來就睇
朝早起身睇
上上下堂 做做下野睇
放飯睇
放工或放學睇
坐車 行路睇
食晚飯睇
訓之前睇
睇到訓唔著再睇

你地係邊類 定係有人全部都係

幾時上都唔關你事

訓住教都睇

上cc 台觀察下

大把人24小時

坐車食野睇